草娥新東家代表被起底！ 7年前曾公開「嚴厲訓斥雪炫」…

南韓女團AOA前成員草娥在2017年退出團體，銷聲匿跡了3年，近日終於回歸，並且確定簽入前東家FNC創社元老金英善成立的公司，成為該公司首位簽約藝人。而隨著草娥簽進新東家的消息傳出，韓網論壇也出現了起底公司老闆的文章，驚見金英善竟曾出現在FNC娛樂6年前的實境節目中，並且讓許多觀眾留下了強烈的印象。

▲草娥簽約新東家，正式回歸演藝圈。（圖／CFP）

據悉，草娥攜手新的經紀公司「Great M娛樂」，重啟演藝之路，老闆正是前東家FNC創社元老金英善，而對方在FNC娛樂不但是開國元老，還擔任了常務的職位，此次出走創立新公司，兩人也延續以前結下的因緣簽約。草娥復出的消息傳出後，有南韓網友在得知公司老闆的名字後，翻出了2013年開播的《清潭洞111》片段，驚見金英善當時登場的模樣。

▲雪炫與金英善在節目中的片段。（圖／翻攝《清潭洞111》片段）

影片中可看到金英善當時是FNC娛樂的理事，在練習室中登場後，當著許多後輩練習生以及成員面前對雪炫說道：「雪炫妳好像胖了？體重多少？」讓雪炫非常害怕，吞吞吐吐、沒辦法好好回答，接著她放大音量追問「超過50嗎？」，還嚴肅地指責表示：「聽說本部長要妳減肥，妳還說減肥會生病，不能減？」

▲雪炫曾因超過50公斤被金英善訓斥。（圖／翻攝《清潭洞111》片段）

雪炫小聲回答金英善「沒有說過（那樣的話）」，接著也認錯道歉，當時節目播出後，引起熱烈討論，成為了節目的著名片段，如今隨著金英善設立新公司、簽下草娥，再度成為話題，南韓網友看了片段紛紛表示「竟然是那位…」、「這女的講話好沒教養」、「看過節目的都知道她對所屬藝人講話都超打擊人自尊」，但也有人認為「怎樣都比韓成豪好」、「反正草娥是深思過才簽約的吧」。

▲雪炫被訓斥片段。（影片取自YouTube，如遭刪除請見諒。）

抵啦死欺凌賓妹

屌第一眼以為第一張圖個雪炫係代表
同宜家完全唔同樣

斯凌師

炭炫

東南亞小姐

金英善=面惡心善
賓妹=心善面惡